鍾意邊個作曲家反映你係咩人

Bruckner-老屎忽
久石讓-跟風
Rachmaninov-有品味
John cage-鍾意標奇立異
Bach-懶有深度
Jacob Collier-走在潮流尖端
Brahms-社會賢達

諗到再講

我鍾意雷頌德

謝霆鋒

澤野弘之點睇

寫gundam果個?

蕭邦呢

內向文青

Chopin?
Beethoven?
Liszt?

鍾意Beethoven-有少少情緒病
鍾意liszt-mk

係咪可以自由組合
鐘意bruckner brahms同john cage就係標奇立異既社會老屎忽

是。

我係有情緒病嘅內向mk文青

我都係

alan walker呢

+1

Prokofiev呢

毒撚

柴可夫斯基 呢?

個人鍾意諗野,小抑鬱

少準喎

感性撚,對生活有熱情

姐撚呢

邊個黎 同我brief一下

坂本龍一呢

sibelius, ravel, debussy, dvorak ?

mj

sibelius-思維敏捷 有主見
ravel-對美學有追求
debussy-鍾意靜
dvorak-是但

冇咁跟風。

stravinsky , wagner, shostakovich, mahler
係咁多喇

懷舊撚

普通地鍾意聽歌

Paganini?

鍾意indie

Scarlatti呢？

Hans Zimmer呢

追求簡單

首先你唔太可能鍾意晒咁多位。

christopher chak 呢

wagner = 享受萬人景仰
Shostakovich= 表面沈穩但有叛逆既想法

唔知原po覺得點

特立獨行。

唔識。

但唔代表冇人會鍾意佢哋

你岩

卜燦榮

都鍾意嘅 只係有幾個特別鍾意

Bizet呢

個人樂觀開朗

顧嘉煇呢

陳詠謙

Yiruma? John Williams?
仲有Ludovico Einaudi

Faded嗰個

前後果兩個純一啲-冇品味
john wiliams-想聽古典

統1*

哇屌好撚準

Palestrina?

版本龍馬

haruka nakamura

Wagner?

??

之前聽就覺得 佢啲野你唔係鍾意諗野好難鍾意 佢啲野本質上又有少少抑鬱

容易被人煸動 少暴力

Mozart

個人簡單 天真 純

Mahler

小瀨村晶吖笨

鐘意Berine Taupin呢

點解bruckner係老屎忽

steve reich
edgard varese
Iannis xenakis
呢??

澤野弘之
梶浦由紀

許冠傑呢

柳重言

梶浦由記呢？

周杰倫呢

陳輝陽
伍樂城

MENDELSSOHN
HANDEL
菅野洋子
johann strauss jr
Richard strauss
Verdi
呢?

幾準喎
加埋Ludovico Einaudi

黃家駒呢？

拜你做神
陣間諗到寫

林阿p呢

澤日生Christopher Chak呢？

有咩問題

rachmaninoff?

冇睇開頭?

Ryuichi sakamoto??

Vivaldi?

RedOne

fuckboy (9up

John Zorn

CY Kong

Paganini ?

鍾意Max Richter同Ludovico Einaudi 呢？

黃明志呢？

比較長氣

steve reich-個人務實
varese-好奇心旺盛
xenakis真心唔識因為唔太鍾意

Max Richter-燥底

Bert 同 vicky fung